# Certificação Linux LPI - Uirá Ribeiro

Aula de Multimídia do Livro Certificação Linux do Prof. Uirá Ribeiro.
Esta aula descreve e exemplifica a utilização do comando ALIAS

Para saber mais sobre esta aula, e ter acesso ao conteúdo de 120 horas de curso preparatório para LPI e COMPTIA, acesse
www.certificacaolinux.com.br
